點解港女可保養對腳保養得咁好？

個個隻腳型都好靚
有時加對LEGGING收收個型就FIT哂
加埋浸English and freesia味飄過來
幾眼訓都俾佢地搞到醒神哂

都冇波，唔keep對腳keep乜柒

有冇圖？就咁講我唔明。

死淨對腳

PO完圖都FEEL唔到浸味啦

樓主 你一日要開幾多個腳膠post

學術討論姐

yes

香港女仔都有好多大波
你地出多d街啦

學術討論就開去學術台啦 呢度睇肉台黎

成日出都唔撚見有
間中一個兩個

個個有塊墊就以為人大波

都叫有視覺效果啦

除左件衫有喜劇效果添

呢個高汁

魔術效果就真

越南妹正好多

黑抆抆
港女白淨好多

差唔多成頁都未見有圖嘅 除曬褲啦

著番先啦
今晚搵唔多到圖

一家未去過vietnam

樓主的媽媽也保持得不錯

問過韓妹未

好多都好白滑其實